點解上帝要創造一個有佛教嘅世界

神嘅考驗！？

所有宗教嘅神都同一個人 明未

咁係神定人

神 都係人啊
小dee dee

神係位於六道之中的天道，仍然會受輪迴之苦

不過其實你又知唔知
大部份人會做嘅嘢，神耐唔時都會做吓嘅

講粗口?

屌 上面個幾個咁認真既

大部份人呢，耐唔時都會去位於我地隔離呢間時鐘酒店去搞吓嘢嘅

點撚知

神點解要創造女神， 然後安排俾Mk撚

心靈寄託既野咁認真研究
鳩up下咪算

耶撚：自由意志
我覺得呢個世界真係冇個體係全能

查實耶蘇同佛祖私底下
都幾friend 仲成日飲茶

咁飲潽洱定紅茶

呢個問題有深度

free will

只係長命到唔記得左死亡

要膠下聖哥傳

咁到底係般若波羅蜜多心經定係聖經

佛教係人創造
關上帝撚事

The Man from earth